有冇人睇A片會較兩倍速黎睇？

話說有個朋友為左追曬所有A片，會好似港女追劇咁較兩倍速去J。

正評：No，A片重來都唔係為左睇劇情
負評：Yes, 有種完滿既感覺